[行緊樓梯，你問我答]

有冇心入面數行左幾多級

行完未
利申行緊

港鐵樓梯有寫

行緊第二條

何文田果條？